<div class="instructions__mobile">

**(Cette œuvre est optimisée pour ordinateur.)**

</div><br>

Je suis devenu vampire par la pratique du *seon*. Mais je n’aurais jamais découvert le *seon* sans mener une existence vampire en Corée.

Ce livre n’est pas un livre de développement personnel, ou il l’est, mais à l’usage des vampires.
